邊度仲有全新Nikon D610賣??

豐澤/百老匯/蘇零 有嗎?
唔係好敢去細舖買

... 自己睇
btw 岩岩買咗部二手，未驚過

唔該巴打先，已買。